中催淚煙要用牛奶洗

貴好多但係有用得多。我係睇美國黑人示威學嘅。咩情可以睇一套叫 The Hate U Give 嘅戲。

拎出黎放咁耐都變壞